傾成點

？？？

三個字諗左兩個鐘

想有個傾字呀嘛

傾下計(6)

唔要

返工好攰

台風
好難食

幾型

小傳奇

我想 一同日日 看夕陽

放幾

芝麻
麻麻地
食過

唔了有個傾字就夠

真係難食

5

傾下六

係咪識你

好飽
仲有一半

可以試d好食d嘅

邊間
利申唔鍾意拉麵

898應該識多d

飽到想嘔

食屎

250g
唔應該叫咁多
唉跟咗同學無諗過

我食開400

你講真定假

點解咁問

咁食得

係會嗌替玉
不過唔係喺台風

個名熟

死肥婆嘛

仲有3個鐘就收工

我仲未返

搞唔掂 好飽400g點食

下 返半日？

胃痛想嘔

想飲肥仔水 但太飽了

肥仔

九點整

Retake好貴唉

唔關係
我有個fd勁瘦但食350g

你係咪入過我啲失眠post

咁你返未

無嘢做但又要扮工

叻

老陳

好戲

你就老

啱啱揀完科

揀成點？

Bio
Bafs

原來你咁細個。。。。。。

關你蛋治

低調d

飽了
不吃

虔誠地相戀 哪需要大眾鋪張

我吔

要

飽未

唔like po ig

同埋成日覺得po親ig都好易散咁

未直

你都無

食咩好

講下都唔得
串到

你幫我諗

咁你又叫春

燒賣（2）

咁都叫叫春 屌呀

不了，想食肉

Is，減情野仲唔係叫春

魚肉燒賣（2）

急屎

我地唔會散架b

首歌好聽喎

海海

吃飯了我終於

今日吃咩

Ok bye

又屎

木心情聽減情歌

芝脆蛋雞堡多醬

佢個名就諗起渣

係真 笑死
食完好肚痛啱屎完

日日都有得屎

傳給你了

健康

好事

唔吔了

臭

健康的便便不很臭的

Fuck it, jailbreak the Tesla
Fuck it, jailbreak the Tesla
Fuck it, jailbreak the Tesla
Fuck it, jailbreak the Tesla
Ninth grade, yeah, prom dates, yeah
Raised by the internet, final stage, yeah
We could do anything by that age, yo
Niggas thought they was too good for Myspace, yo
Had the iPod Touch with the Redsn0w
Cydia, but you could pirate all the apps though
They would have security cams by the back doors
Nigga, this was Limewire on crack, though
The Touch was anything you could've asked for
Jailbreakin' it and you was hot shit, yeah
What if you could do the same for the whip, yeah?
Turn the X into a Batmobile rip, yeah
I can't wait 'til a nigga get to stuntin'
Get a Tesla and take it to West Coast Customs
Turn the touchscreen to iOS for fun
That make the auto-pilot do a donut, go dumb
Man, tell that nigga Elon I'm sorry
Tell my mom the safety features ain't adjusted
Pulled up, doors up at the party
Like I didn't cop the shit for nothin'
Niggas can't pull up in the 'Rari
But all you can change is paint and some fuck shit
And you gotta drive that shit, that ain't foreign, man
Need some shit I can hack, like fuck it
H-h-hack a Tesla car, how to hack a Tesla car
How to hack a Tesla car, how to h-
Fuck it, jailbreak the Tesla
Hack a Tesla car, how to hack a Tesla car
How to hack a Tesla car, how to h-
Fuck it, jailbreak the Tesla
Hack a Tesla car, how to hack a Tesla car
How to hack a Tesla car, how to h-
Fuck it, jailbreak the Tesla
Hack a Tesla car, how to hack a Tesla car
How to hack a Tesla car in under three minutes
Fuck it
I was like "Nah"
Never woulda thought I'd have a ride like mine
Ice cream paintjob on my mind
But daddy never really had a job like mine
Hotter than June, bass need the boom
Rockin' and leanin', hydraulics to cool
Lights in the roof, I think I'm Zeus
Fish in the sea, so I might need me a pool
Damn, I took like a year just to get the verse, shit
Ritchie with a T, Groggs, Parker certain
And my shit gon' have the Maybach curtains
Red leather seats just to heat the surface

Paste錯野

不停傾

Quick

好攰

最後吃了咩

日夜子

你屎了未

去瞓陣先

想吃酸辣嘢

好

酸辣雪花肥牛烏冬

食飽就好

食完再食
不停食

Thx.

飽就得

又？

去左開户口了

食飽好眼瞓仲要拎起計數機
抖緊

好乖

4點食茶未

你食咗咩晏，想食西多

Burger
我都想食

影未
唔了
其實有啲濟 但想係係想食嘢咁

食左落肚
一個鐘之後食中午飯

食啦食嘢先有能量溫書

諗好今晚食咩未
本身都無
個腦好空

溫成點

今晚同同事食

想讀精算嘅入嚟

咁勁

好過上年嘅
識到鬼妹未介紹ok?

頭先本來係貼呢個

食到了。。。。。

巧勁最憎計數

介未

我五系

我自私開

我知

等緊你介d本地嘅

人講你就信咁不如.....
係我

要咩type

你起下個樓主底 佢份人頗戇鳩

有陰道就得

起咗
其實我無研究開呢啲 唔知

咁唔洗我介啦

講真我冇乜女嘅朋友

笑乜

中學呢

女校

Ohno

其實無咩好介紹

介d中同

講真？

放工

你有J

Caramel

點知

Good

Ok~

究竟你有冇J

我之前講過了

摸唔透

我好認真
不過算啦
其實都唔重要

出來見我你就知

陣間成堆男嘅衝入嚟

睇我

快

你好靚

懷疑你想見我

講經

你約

去剪頭髮

焦是受保護動物 雞唔批準

剪幾寸？

雞都係

剪咗韓仔頭

你好正

你？

毒撚唔會約

陣間又話我收乒

你o緊點會毒

原來你是個boi!

去開户口佢問我夠18未

知咩料了

又認錯邊個

你好可愛

所以低調d好

心甘情願

好正

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛
期望擁抱到最終 所有幸福都抱起
做永遠知己 追蹤我快樂 奔跑也一起
來日願緊緊記住 FANTASY TALE~~~~~~

你save曬？

Stepy<3

我批准你見我

stepy

特登

冇 就咁打

Stey

點打

厹

👌🏿👋🏿👋🏿

唔準亂咁喺度講呢啲

🤡

I am

第一日識我？

想你flirt me

食咗嘢未

你做乜9呀

依家咪見緊

How about me

我仲未分到你係男定女

Pm me is ok

Medication gone wrong

佢地自私

食完藥瞓下

啱，嬲咗

Thx ching support

Ok pmed

Quick! Gchi

你靚仔咁多

木直
去左做尖

想日日見呀bb

灰

冇

嬲爆

Why

典牙

去做運動

回家

._.

.____________________.

又無人了

Anyone miss me

走啦

Ok 知你咩料了

6個鐘唔見人

邊個？

我

有咩做

你有咩做

而家去直飯

威到
食乜野先

你估下直譚子定雲桂香

雲桂香好食好多

同路人
你鍾意架

係咪咁想引我注意

好少人鍾意食雲桂香

狗食

屌

哭咗雲桂香太多人木德直

唔理我

有位

無呀 無追po, 而家返來了

食繄譚

你估下我食譚子定雲子

雲

貢醒

比狗食

你做乜變成咁

不開心

咸乜

miss u

明嘅

jump

典建

👍👍

直飯未？

唔啦

想唔想知我直咩？

食橫

雲桂香

Yes

我可以每個禮拜都直！

???

問你典解跳
你直譚子啲咩？

Hoho sick

番茄湯
chicken Wing

好熱
濕曬
唔記得腩肉都辣

旺角貴川好食
銅鑼灣就雲桂

留意到你係米線撚
十年唔去一次cwb

學野啦

葵芳雲桂 川味
太子貴香園

我港島撚

rich

5 is , school 香港島

巧巧

Space行落雲桂香 5分鐘

咁快 正到

唔會食
食多厭

得閒可以秒回一陣

我可以食好耐
撈都好好食

想食紫米露
大家典睇

好想死啊啊啊啊啊啊

Miss me?

心煩

煩咩

話說今日拎咗4000$了
拎嚟交學費了

嗨

。

怎呀

我唔得閒先上嚟

就收

去
收完晚餐
食咩

未諗睇下有冇人陪

同事

再問

支持

木女

飯腳姐

屌咁撚快

香港刀木

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

集中火力推Post

想買電腦

台機定laptop?

一陣再講

花花

我食滷水鵝加青島

Macbook

叫我做乜

買

你不是花花

但係唔知係咪好快會出大改款

早買早享受

咁你係乜

我是腸

我之前其實有 不過賣左
想換新款

又扮

大家好

見到中學師弟

你又認得

係

高咗好多
細個個樣好q
驚認錯人 望住咗佢好耐 嚇親佢好似

屌又見了

巧正屌

回我

回

今晚630訓

寶寶

咁你瞓未

就返到屋企

食了咩
又唔影

冇食
買左個沙津

減肥牙

想訓
好攰

快點
我通唔到頂

你廢

返到
888888888888888888888
食埋野刷牙
(´▽｀)

係啊
想去直糖水

再見

大雪狗，我來啦

去

886

大雪狗

得自己諗多陣先

咁遲嘅

樓下咪有

Why sad face

未返到樓下

青少年應否猛鬼

Tell me why sad face

不信的

吃唔吃糖水好

U miss me

新會員

😂😂😂😂
不要去羨慕，不要去妒忌。

第一日上

吃！！

Ok u dont tell me

Real??

咪cow
我嘅

你要曬啦

超想食紫米露

甘咪食

👌🏿goodnight👋🏿👋🏿

Yes
撒網

好似唔記得咗點行

想靜下，近排多野煩
搞到我變左條金魚，
成日五撚記得今日系星期幾，幾多號
仲要係記錯哂返工收工時間

我自己都俾我激死左。

懵撚

咁你抖下啦
今晚早啲瞓再一齊傾

驚？
笑

想放棄

又抄

放心，佢五係我嘅

溝我
我樣中上 身材ok

我唔會放棄你

siu4

咁邊個係你嘅？

狗衝先

梨巧可噯(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

搵緊路

咁都好d

見我

Mk

嚇死我

陣間又比人jer我收冰

大笑左

╮(￣▽￣"")╭

差不多訓鳥

唔得，唔訓住，上來陪下我，嗲兩句已經對我好好，都五明最近真系唔太記得野 ，可能我漏左個腦五知在邊

係咪冇食飽

你真係好Q

公仔

笑4

你講真定假
唔搵了
買咗青檸味水動樂

好好
晚安

咪食野

咩料╭(°A°`)╮

真心。。。我未試過認唔到路

你食屎得5得㗎

食飽記性先好

我都成日唔記得嘢
好 咁你有咩想講就講呀

(；´Д`A

我都話

咁惡

我咪叫公仔...

why

....

好少有新人咁q

屌咩料呢個

U say siu4 5 siu4

好直接
嚇親
懷疑你想見我

食飽飯氣攻心，五洗三秒就訓得著

抹緊汗

我係出嚟搞笑

想牛

講真個A好正

支持
任識人呢度

我都係
岩岩食完沙津

你點生存20幾年

想

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

好亂

唔出街

知道了

叫埋

亂乜。。

好可愛

風起

毒到出煙ಥ_ಥ

我嬲人間險惡，返工啲野，

多謝讚美

咩6

你地仲意啲系口系面既

驚我？
笑

做咩事呀

有無睇美女廚房舊版

淆

go where

你叫大雪狗

叫你。。。

d奶假架

我拍緊拖，請自重

我鍾意你

唱k

好好笑
之前睇d cut笑到癲

你受感染，膠左？

你好cute cute

笑了
咁繼續驚

0/10

miss me？

祝你幸福

我都新嚟

禁夜食

經

我呢邊6點4

乖 有餅餅食

唔中2

訓

咁一定是了

晚安

你無聽過哩句你食五得㗎咩

餵我

信你毛毛

朝早？

滾

掛我了

-_-

聽日返幾點呀

你地夠膽喺陌生人面前唱歌

有啲想聽你唱嘅咁

我好難聽

去韓國做星

好攰
但覺得返到去瞓唔著

所以我話我做唔到

試

想發癲0.0

會長去咗邊 成日無見了

返去要做埋啲嘢先

呢幾日大家都攰了

8月好似無咩嘢做

放假

咁瞓耐啲啊

你做左啲乜令你訓唔著

我成日都係咁㗎

要早起明天

去上水？

神筋彈跳？

成日都好易醒
一朝醒好多次

你唔理我

五系我有野做，去西貢整野

今日大家想幾點訓

哩啲系淺眠

？？我無追

2點

上來啦

咁早

見唔到你就木2c了

好夜了

我都咁話

Hihi

做咩唔開心

八月找嘢做了88

好想打邊爐

Go

冇錢

講乜，關無耳屎乜事

約我

返工未

好 幾時

未呀

夢中食

咁抖多陣先啦

食蕉啦你

想放棄親近佢了

同熊b煲劇

豬扒系唔食蕉咖

點解

佢嫌棄我

咁你上嚟我地陪你啦

煲乜劇呀

好耐冇打邊爐

天蠍行動

Me too

未聽過

我唔記得左我仲未食飯diu

好攰的
同埋發覺有啲人你同佢講好多句野
佢係會只係select其中幾句黎回

唔開心

你做乜成日去猜人地諗乜野，心靈研究人地？
五好用我認為佢。。。，我覺得佢。。。。哩啲字

但事實佢係咁
揀黎應

搞到我覺得係咪自己講野太煩

😑其實你一開始已經對佢好緊張

++++++
琴日學識呢個term

我對個個都係咁

咁我呢

因為你未知我係點
應該唔會嫌我住

五可以禁咖，會令人有壓迫感

你點我都唔會嫌你啦！

但我都係自己諗啫唉
咁事實上 又真係覺得對方唔想理自己

我聽過
講依句說話嘅人最後都會嫌我

你再 - - - -
咁真係好負架啦

你要記住我係雪仔

咩
我都唔知 好似逼緊人同我對話咁

想太多
做自己

有特別嘅咩

諗太多，患得患失。好啦就當你自己諗既系真啦，佢結果系hea回你，咁你會更開心咩？知佢諗乜，覺得佢甘，禁你仲自己中過頭埋去？其實每個人初相識都會有層膜保護自己，但你急性子，驚人五理你，反而導致反效果。

因為我唔係佢

我自己就係好煩

我知呀

點樣嘅你我都接受

我真係太缺愛 太缺安全感
搞到個人咁
走又唔捨得走

典解

走乜走，五好選擇逃避。面對真正既自己，我又在度，塵狗雪狗又系度，怕乜，人地成日講，自己先系自己最大既敵人，人

好朋友就是咁

神經子

當發左場夢

不計較沒所謂啦

心好攰

點解係呢個樣

隨時爆炸

傻瓜，人生10常89，9件壞事，一件好事，系靠你自己個心點樣平衡到

仲未遇過好事

點爆

識到我唔係好事咩

崩潰

神經姐姐 示愛

係 但仲好遙遠

有咩會令到你崩

真

仲差啲咩

寂寞

仲好陌生

點樣你先會覺得不寂

真？

我都唔知

係！連你男定女都唔知

其實重要嗎？

鍾意聽人講經 不過要講特好聽都要技巧

你知嘅

有咩令你咁疑惑？

講經太長了
我不講 交比你地

今天沒精神講經了 休息一天 明天請早

今晚想聽神經姐姐講經

唔重要 但佢話好朋友嘛

Want love

我地一齊聽

有人話你係女

五准你成日放負，我咬你咖

佢去咗邊呢

is

唔放負就唔知講咩好

so yes，love～

:五講經，洗白白

點解你咁易信其他人但就唔信我

好朋友都關男女事嗎？

得個知字

你要休息還不睡

我洗了

你有講過你男定女咩

我也是

應該在意佢點對你吧

Miss you all, 好鍾意同你地傾計

想沖涼，電話得番5％，無飯食

氹我睡未

好鍾意你

乖鞋子

瞓咗就唔餓！

攬攬先海海

我也是 真的啦

攬實未

No lies

沒有人lie

不會放手啦！

乖乖 摸頭 早點瞓

又有人已讀我

Beautiful liar有無聽
Ravi同鄭澤運唱的 好聽

Who

Why sad face bb

好好

U

你唱先聽

3456

不了不了 睡了 晚安

沒事沒事

邊有呀

唔識唱韓文{##]*}+}*[%*\<~€\\=£~£<£

上面男定女

早抖！！海海

Sorry

唔知呀嘛
我有啲眼瞓啦
你呢

如何應對三毛帶風向

有得開po同大家講嘢好開心
開心就會食得多啲嘢
然後今日食咗個麵個肚唔舒服 到而家

唔捨得自己訓

咁一齊瞓呢？

你都係無答我

答你

你係女

Ok

no sorry

Goodnight yeahjai

I like boys

Sleep?

Yes i rmb

Make sure u sleep sin

I like u

Sleep is so lonely

Yes, fd chi

Awake

訓教都令我感到不安

Awake too

點先無不安

Relas and dont think too much

誰說的餓

想見到人就攬了

訓醒仲會有人喺我身邊嗎

屙屎咪？

餓了！

乖乖地

我驚我嚇撚死你，我成個貞子禁訓在你隔離。

屙了都是咁

netflix有

想食野

食左污糟野屙多兩擠，排下毒

唉我真係頂唔撚到
飛蛾嗰啲飛撚曬入房
熄燈早抖了大家

你仲咪訓

瞓左未

我老豆幫我收哂入雪櫃無得食

我已經好乖

我都好醜訓醒

你屋企養乜咖裝個蚊帳或者隔蚊網

煲劇嘛

飛左入房你都敢熄燈？

想食零食

你好啲味？就來訓哂啦

唔想見到佢地
啱啱特登開咗廳燈熄房燈引佢地出去
失敗了
不過有隻咁啱zip咗喺啲櫃la, 夾死咗佢

但我五明，女仔啲頭髮訓醒都系向上飛既

唉，係咁

我會消滅佢地

可以再乖啲
以後唔開心嘅話就試下笑
笑住同自己講今日一定會好開心

做咩

訓教郁黎郁去

知道了 我都想再屙
好濟咁

我同佢地鬥驚

殺他死

屋企無乜零食

好耐無笑過

所以先叫你笑

聽日買

你瞓了？

自製武器啦

眼訓

一定郁咖波，我攬住隻公仔系咁碌床

Tg talk

屎雪

點解？

不太感興趣，通常都系好突然先想食，如果五系，屋企乜都無

我係唔想郁佢地 間接掂到佢地都唔掂

有啲人訓醒都好靚

五係你訓咩

訓醒還會有你嗎

啱啱夾死咗一隻 未洗瞓住

比人笑

點解你會覺得無

有咩好笑

肥雪怕識飛個啲

系咪佢哋p圖

from exp

想做靚仔

爬都唔好

我開了po成個星期
你都覺得我唔喺度？

淨係想比你睇得上渣..

55

講笑

咁快啲瞓啦

我屋企大把，岩岩有條小壁虎仔爬左入垃圾桶，跟住佢勁快爬出來，但我五小心刪垃圾桶夾到佢跟住我開番，佢好彩仲識郁

Ok good night

擦鞋？

想做令仔要食多生果，準時休息，一定要運動

我屋企都係
壁虎我唔係好驚
成日開返燈就見到佢地行過嘅影
習慣咗佢地生存喺我屋企真一家人
不過你夾到佢得返一半身佢都會仲識郁 好撚勁

早抖

知道了咁而家瞓了

又做搭嗲雪狗

超細條，嚇死我，好彩無斷尾

咩

你都笑⋯⋯

零食係屋企通常過唔到一晚

我一家大細
琴日見到有條bb壁

？？？我唔明你講咩

你蝦我

幾時？

有呀，你笑我

？我笑乜嘢

唔制呀

唔制啲咩

我想有人哄

開po叫人氹你未

未
我諗住你會

你無啦啦做乜咁

我認我係小朋友喇
你叫返上次嗰個出黎哄我喇

叫返上次邊個出嚟氹你
唔明

蝦完我又哄返我嗰個

你到底想搵邊個
邊個有氹你

我唔記得叫咩名

咁記唔記得佢蝦你啲乜

遞雪糕比我
轉頭又搶走，又打我

你應該醉醉地
你都係瞓下覺先

Ihih

Dllm懷疑自己練仙

醒

搞乜

練仙 🙏🏿🙏🏿

變孫悟空未

🐒

🙈

做乜9

d女好鐘意用

成日同女傾

咁我係女嘛

今朝見到隻蜘蛛
嚇撚到醒曬

宿？

你型d

屋企

👌🏿👌🏿

Why not 宿

又改

？？有得揀都唔會住

咩又

why not
識下人

改

唔鍾意同唔識唔熟嘅人一間房
.......
識乜....我仲摺過你

唔喎

我唔摺的

你唔識人點唔摺

我都覺

見到
去ocamp mk

...

5係

Mind blown

食早餐啦

Hkx

你到底幾多歲

未落牀

點解你g

21

Metoo

最底個po

點解唔落

磨擦力

你話畢業多年
信咗
Ohoh

唔細心點溝女

未到1200

？？？？？

Mo

d女比你食曬-A-

on9

基本啦...

就22鳥

....下....
點解

我都想比你食。。。。。

幾時生日
記得同你講生快

1159落會暴斃

照咗鏡未？

一月

又幾好笑

靚到爆左

仲有咁耐

咁不了
唔要貢靚女

笑咗出聲

一sem

唔怪得我a00

？

嘰

個

你中學做乜唔去d咩Christmas ball 我見啲人中學好鍾意去

你又唔去？
我學校冇

其實我明
不過真係唔識比反應
梳

咩呀有啲唔係咩人都去得架咩

d女成日咁答我

我band2

怪唔得你唔識比反應

係佢地唔比反應我

？？？有啲Christmas ball 唔係咩人都去得架咩

有小小覺得你係咪唔識同女仔講嘢

因為有女朋友了

冇報

叻仔

Oicc

係撚
未遇到

毒撚

會有嘅

是9但
啲人話去親ball嗰啲都係狗公

岩你ber

不了

是但啦

簽木

點似你

一早

攬緊女

引領你那光線 我願遇見

會唔會想返嚟一齊過呢段時間

巴屎閉

我記得我叫你搭直升機

我6月喺香港

廢話

其實點解

咦咁你話你6月9喺度咁係真架喎
你特登返嚟定點

...唔好咁認真....我是但講...
尷了

仆街1205未起身

未過

..........好kam

會暴斃

唔暴斃了

其實咩叫kam

你話你5月過

尷

....好笑咩...

6月返左兩個禮拜

哦屌 笑咗

返嚟未

死未

得你笑

過多十日

#4雪花非花 • 3-2
🚁🚁
直升飛機
上我嗰架直升機咪見到道光🚁

下真架
我以為你8月尾先返
Oooooo welcome back

咪係囉
我都唔知點解你要問點解
我都講埋
....

爽了

恭喜恭喜

小妹12碎

如果5系點入cam

紫靈

Ocamp... mk dou....

我都係睇下
d組爸媽細我三年

唔識
梳

去識下人都好嘅
佢地Year1定2
玩得開心啲

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

下你做組女

真係00後
Year2掛

我想

哦係佢

新嚟

識妹妹
支持

你唔係做組女咩

都話第2日

我諗d組仔唔會介意

點撚樣做個樣似30

當年有條友真係寫左出嚟

Hi

愛你

我都想做組仔識細過自己嘅組爸

少gay

組仔表示有姐姐識

Me is.

我知
唔係點比人笑

真心

點解你地咁遲訓 但咁早起身

佢喜燒男孩子

搵仔仔未

點都好
玩得開心啲

強人

其實我都有ocamp報
但應該全部大陸人

我一晚醒好多次

原來是咁的

我都係

去玩下都好

𥄫d細路

自貼未

點搵

Ocamp遇真愛

返學

唔想全程講普通話

要啦

你新人
自貼
識唔識

點解會多大6人

我個鼻呻鼻涕呻到好痛。。。

我舊過你

安鼻寧

Me too
但我唔會開眼

話說呢
之前去遊行 啲人講普通話宣傳比啲大6人聽反送中
真係一聽就知係香港人講普通話 好正

我無去過ocamp

Taught master

真心想比啲精油你試下
我用完好返好多
同埋有個哥哥都有 超嚴重 用完好返好多